200上50k紀錄

全心水

Lm

暫時用哂兩舊
望頭場中再重鎚英撚

樓主好波

兩隊垃圾 哭哭

依個中梗
200聽日再黎過

今晚冇咩運

咁多傻仔咩幾百上幾萬 笑4

繼續狙擊啦傻閪

戒賭了